[世界第二］陳穎欣yanny越大越靚女。。。

30歲開始有女人味

可惜對腳唔夠世界第一靚

但佢搶人男朋友..

who?

個鼻好似唔同咗？

Heidi
yanny同威威都好似拍咗好耐拖喇？

世界第二陳穎欣都唔識？

應該係執相，我睇佢比人tag嘅相分別唔大

呢張好正

買D情趣內衣內褲比佢著下先

衰在鐘意方大同

面相幾八婆

唔好褻瀆yanny啦

有咩衰

串串地嘅樣，但佢拍youtube都幾鬼馬幾得意

拉

淫底，又加分

WL Lee

更年期先有女人味

八婆一名

你又知佢仁？

咁多個入邊最撚憎佢

角度問題。高抄睇落短。但睇對腳又白同骨肉勻稱，羊脂都有所不及

黃澤鋒老婆50歲都有得生，30歲邊有咁快更年期

點解？

搶仔呢下，按連登標準就是淫。

秒負

點解要憎佢
覺得佢唔適合做歌手，但拍下戲同youtube都幾好呀。

都ok，但腳型好似Heidi淫啲

此情不再

其實係咪真係搶

可惜可惜

明明隔左一兩年屈9yanny bb

個個睇完八卦新聞當自己匿喺人哋衣櫃知晒成件事
之前又吹奏yanny冰山美人好正乜乜柒柒 傳完爭仔就話似狐狸精好樣衰八婆

其實都無人知heidi同考威幾時分手

最憎Jessica 好港女
沖涼又沖得耐

heidi同aka兩個on99

係我偶像

以前覺得佢個樣係普通靚女唔夠吸引力，但近兩年正咗好多，可能係越大越有女人味

heidi依家係咪俾高層包咗？

Jessica剪齊陰唔知咩事

睇佢地live傻下傻下好搞笑

佢好似開咗間餐廳？

咪侮辱Heidi

覺得佢閪面好正 估唔到睇片咁古靈精怪盞鬼

冇波
典有女人味法？

係，睇youtube打機加分，佢表面好cool但其實都幾鬼馬

有咩問題

141啲封面殺手啱你，個個都好有女人味

都係heidi靚啲

好似係食海南雞

Heidi啲表情真係100分
Yanny都唔差，佢拍戲好似唔錯。

想去，唔知會唔會見到yanny

我全都要

呢種唔知點形容 靚係幾靚 但好唔深刻 望一眼就會唔記得佢個樣個隻

記得以前miki（羊愛緊）話公司幫佢對腳買重保險，唔知Heidi對腳有無呢

我明，所以我話佢係普通靚女，唔夠吸引力咁解

其實supergirls係咪已經拆夥

唔知，好鍾意佢地啲歌

好mean

想屌

邊個世界第一

短髮Heidi

［世界第一］淫娃Heidi超清涼造型引人犯罪！！！

根本d女夠白已經玩哂
不過以前係因為cheronna黑肉至留意呢隊野

可塑性無heidi咁高
作為女仔 覺得2個都靚
但睇Ig d相覺得yanny靚得黎好悶
著衫又無咁型咁靚 過眼雲煙
碌完就唔記得佢個樣
但係Heidi ig d 相係成日想禁入去睇
又多造型d 同埋佢雖然無yanny咁靚
但就吸引d可能係星味掛

大家都是IPAD,佢情敵正好多

A cup比盡

組團去

現代件校服真係

Yanny比人嘅感覺係隔離班好靚嘅女同學，但唔似明星，我同意佢造型方面無咁多變，之前supreme成日贊助佢地，Heidi aka 都著得好好睇，但yanny真心著得一般。

都係heidi最靚

好pure

唔可以多過四個人

魅力排名(唔計靚唔靚）
Heidi>Aka>Cher>Yanny>>>>>>>>>Jessica

係我反而覺得yannny似教language 既小學老師
感覺斯斯文文
Heidi髮型都多變d
咩色都型 著sweater 染金毛都唔Mk

以前睇開supergirls就知heidi性格不嬲都唔太好
點知啲連登仔竟然吹奏佢話佢性格好過yanny

她承認有到當地著名的溫泉酒店浸溫泉，問到是否全裸上陣？Yanny面紅紅說：「係呀，要全裸架，不過我入住嗰間酒店有分男、女同埋男女共浴，入去之前好謹慎望清楚有冇入錯。（比下去？）都有少少怕羞，不過當地文化幾好，因為我有好深近視，同埋好滿意自己身材，充滿自信啦。」她踢爆同行的女友人怕尷尬故沒有一齊浸溫泉：「我浸完返上酒店，佢先落去浸。」

可惜鍾意搶人條仔,姣西扮純情.

所以yanny係冰山美人，佢係外冷內熱嗰種

Heidi有咩唔好？
我剩係接觸過Heidi一個，佢對我好好，係好到意料之外嗰隻。

仲有佢黃到出哂面

係幾靚女

Aka真人都幾好
會關心粉絲

面有點大

又唔係唔好嘅，不過比起其他隊友真係差啲，好難形容
佢哋youtube channel以前有拍vlog，睇得出heidi係冇其他人咁真同玩得
不過佢哋五個都好錫fans係真嘅

全部都無波？瘦到無波
情願小肥

Jessica 港女 報細數
冰山 同上 最friend 佢地
黑妹 性格最正常
Aka 同 Heidi 整容上癮 待人接物串臭四格

咪撚推

西面

隔離post靚湯啱哂你

你識哂佢地5個？

Aka係撚on9咩
咪又係痴有錢叔叔嘅G